WhatsApp 停止向香港執法者提供用戶資料

即係之前有？

犯左國安法43條

要求google同apple立即下架whatsapp

一直都做架啦，facebook嚟架。

係, 之前有

有Warren 佢好難唔跪

佢作為一間公司好似喺香港冇辦公室
Facebook同佢獨立個體

即係好快禁埋whatsapp
得番we7

fb hk office咪喺One Island East, Taikoo Place

FB WHATSAPP Ig差極都係美帝陣營

有office基本無得拒絕警方要求

FB香港office得廣告同CS
用戶資料響晒美國server
上office都冇用

命令職員交資料？

職員都無資料，server 係美國

禁左, 外資真係堅走喎, 金融個D whatsapp 都用唔到,真係極速走

資料響美國server，
受美國法律保護
香港office得堆desktop
命令都冇用

前幾個星期. 黑警就係上過去. 就係乜都攞唔到
不過FB 奶共...唔好咁老定

香港辦公室唔管WhatsApp
我都上過去

CS都撤走咗
淨係舊地址有

FB 交料係話會犯美國法律

國安法>所有法律